其實咩係民主派初選?

完全唔明

樓主五毛
唔使回

.
選舉支線嚟

講多D
即係點?

mma
打贏先好入去

個個好似館長咁點會唔夠班保安狗抽

fb search 三不投